雞扒妹呢隻老雞真係好嘔心核突

女仔人家成日攤啲性事出嚟講, 得喇知你好咸濕又唔怕畀人知喇
唔好同我講政治, 我本身係藍嘅但唔關呢樣野事

比你你又係狗衝

睇心情啦

唔講又話扮純潔 講又俾人話攤開講性事好核突
係你咁保守先覺得有問題

全裸企你面前，屌唔屌？

佢全程淨係呻吟唔出聲講其他野就屌

講到佢真係有機會屌咁

手足黎 咪屌

講到你有機會選擇咁
r下你個毒撚春袋打個j就訓啦

唔全祼我都屌

食人血飛機盃咋

睇完你句野我心穩穩作痛咁

拉

女人本身就應該要純潔

佢賣性用品, 呢啲宣傳手段黎

女仔講有咩問題唔好咁癡線啦

果然係娛樂台癲佬佛利民

今次十分同意樓主

連登反了 雞排妹將成最大贏家